igcse

我讀緊asso 請問我想yr 2 上u 洗唔洗考igcse 補番中文
利申 中文2左

唔直接補DSE 中文3? 或者AL中文？
IGCSE未到中六喎

我無信心考dse

睇邊間U 三大就應該走唔甩
如果想入city/poly就唔洗考
考IGCSE好過DSE 因為真係好簡單 包你一定過